有冇人有入過大專吹水群？

日日千幾個msg
又錄音
炸爆你部手機